[尊重蟈人！！]大家可唔可以唔再用《支那狗》？？

大家都係讀書人，以後請詩文D多D尊稱佢地做：

人類癌！！！！

Sor9ry喎，我一直只稱香港地球人，兼且國籍根本唔係支那囉！！！

Blocked

磞口人忌磞口碗，唔通你就係其一？？？

支那狗